誰能救香港？

薯片叔叔可以嗎？